
                      Es una pelicula excelente para fans de dc comics con una historia de contenido y exquisito trasfondo hecha para personas inteligentes y no vacias y coloquial como otras peliculas 
En lo actores hay una excelencia en interpretación 
Muy excelente musica 
Llena de mucha mitología de dc comics 
Todos veanla y sean sus propios criticos
        
            